就難在其實脂肪各有各貯存怎麼辦

想吔很難